波台=中國

二個字: 強大